抽 2018 美國綠卡失敗揮手區

無人抽?

唔係10月先抽咩？

今日公佈結果